FAQ It’s bluDay Celebration!

Home
Blog
FAQ It’s bluDay Celebration!
FAQ It’s bluDay Celebration!
21 July 2023
bluDay is coming to you! Masih bingung ini acara apa? Masuknya bayar ga ya? Ada parkirannya? Kalau naik kendaraan umum gimana caranya? Artisnya ada siapa? Sampe perlu rekomendasi outfit buat ke acara It’s bluDay Celebration?
Tenang! Minblu jawab satu satu yaa~
Yuk, cek FAQ terkait It’s bluDay Celebration dibawah ini!
Q: Ini acara apa sih?
A: It’s bluDay Celebration merupakan acara selebrasi memperingati ulang tahun blu yang ke 2! Ulang tahun blu diperingati setiap tanggal 22 Juli! Jadi catat, ingat, dan nantikan keseruannya yaa!
  Q: Kapan dan dimana acaranya?
A: Acaranya akan dilaksanakan di Sabtu 22 Juli - Minggu 23 Juli 2023, di Taman Literasi Martha C Tiahahu, Blok M, Jakarta Selatan mulai dari pukul 10:00 – 22:00 WIB
  Q: Acaranya ada apa aja?
A: Ada banyak keseruan di antaranya Art Instalation, Sharing Session dari Komunitas, Penampilan Musik, Raffle Hadiah, dan Grandprize
  Q: Apakah acaranya berbayar?
A: Gratis dong!
  Q: Kalo bukan nasabah blu boleh ikutan gak?
A: Boleh bangeeeet! Tapi akan ada banyak keseruan kalau kamu menjadi nasabah blu alias Sobatblu!
    Q: Kids friendly gak?
A: Tentu saja
  Q: Ada batas usia gak?
A: Tidak ada batas usia.
  Q: Boleh bawa hewan peliharaan gak?
A: Gak bisa nih.
  Q: Cara ikutan acaranya gimana?
A: Langsung datang ke Taman Literasi Martha C Tiahahu dan kamu pasti akan langsung disambut ramah oleh para bluFriends!
  Q: Jalanan menuju kesana ditutup gak ya?
A: [PT1] Lokasi acara punya akses transportasi umum yang sangat baik! Kamu bisa naik TransJakarta dengan dengan rute tujuan akhir Blok M atau naik MRT turun di halte Blok M BCA (pakai blu di App MRT-J Cuma bayar Rp 2 selama 22-23 Juli 2023)
  Q: Ada parkiran untuk motor/mobil gak?
A: Ada namun terbatas, kamu bisa parkir di area parkir Blok M Square. Tapi Minblu sarankan untuk naik kendaraan umum yaa
  Q: Ada hadiah apa aja nih min?
A: Undian pertama berhadiah TWS Headset, JBl Tune 220, Mi Smart Band 7, Corkcicle Canteen 16oz, Sony BT Speaker SRS, dan Air Purifier Covenant, dan undian Grand Prize berhadiah 2 sepeda listrik Edison Regale. Kamu juga bisa mendapatkan merchandise blu yang super keren!
  Q: Artis nya siapa aja?
A: 
Day 1 - 22 Juli 2023
Perform 1 - 19.00 : Reality Club
Perform 2 - 20.00 : Sal Priadi
  Day 2 - 23 Juli 2023
Perform 1- 10.00 : Backline Band
Perform 2 - 18.30 : Ceria Band
Perform 3 - 20.00 : Kunto Aji
  Q: Bisa bawa makanan dari luar gak?
A: Boleh, tapi kamu juga bisa jajan di area bluAnja pake blu karena akan ada promo seru di setiap booth  di area bluAnja dari Menantea, Astro, Kopi Dibawah Tangga, dan Segari!
  Q: Boleh bawa kamera gak?
A: Boleh dong, foto yang banyak yah!
  Q: Raffle nya kapan?
A: Raffle aka berlangsung setiap hari pukul 14:00 , 15:30, 17:00, 19:00
  Q: Pengundiannya berdasarkan apa?
A: Bagi pengunjung yang berhasil menyelesaikan bluMission dan mendapatkan 5 stamp, berhak mendapatkan 1 coupon raffle.
  Q: Penukaran hadiahnya di mana?
A: Bisa di bagian Merchandise Redemption atau kamu boleh bertanya ke bluFriends yang sedang bertugas.
  Download blu
Baca Artikel Lainnya
25 April 2024
Transaksi Tanpa PIN yang Bikin QRIS Lebih Seamless
Kenalan sama fitur ciamik terbaru di blu yang bikin transaksi kamu anti ribet dan jadi lebih sat set! Cobain deh~
Read More
05 April 2024
Tips & Tricks Mengelola Uang Setelah Lebaran
Sobatblu, kita tahu bahwa Lebaran, momen yang penuh kebahagiaan dan kebersamaan, seringkali membuat kita terbawa suasana hingga lupa diri dalam pengeluaran.
Read More
03 April 2024
blu #SiapJadiPegangan Atur Keuangan Saat Lebaran
Sebentar lagi lebaran~ Pasti sobatblu udah gak sabar banget untuk nikmatin momen berkumpul bersama keluarga. 
Read More
